袁國強喪父 認屍緊握母手

【本報訊】律政司司長袁國強丁父憂，昨晨他與家人到沙田富山殮房辦理認屍，神情哀傷，他稱父親生前沒有宗教信仰，暫時未決定葬禮採取甚麼形式，並禮貌地婉拒記者訪問：「私人嘅嘢唔想講啦。」

婉拒記者訪問
昨晨約10時，袁國強一行八人包括母親及兄姊等人，到富山殮房辦理認屍手續，袁與一女傭攙扶着母親，在等候期間，袁握着一臉憔悴母親的手，袁母呆呆的流下眼淚，袁國強在旁輕聲安慰，輕拍母親肩膊，其後又與其他家人聊天，其間袁國強一臉落寞。

面對記者採訪，袁國強表現客氣：「唔好意思，我哋屋企仲做緊呢啲嘢，私人嘅嘢唔想講……（葬禮）宗教儀式遲啲先決定，爸爸生前冇宗教信仰。」最後袁國強禮貌地說：「唔好意思，麻煩晒，辛苦晒。」

袁早前接受傳媒訪問時曾透露父親是公務員，曾在政府物料供應處當木匠，為政府辦公室和法院大樓維修家具，養大六名子女，袁國強為孻仔，在黃大仙下邨長大，基層出身，父親曾想他當醫生，因中學時期成績不足以選讀理科，最終改讀法律。

小鳯姐呢？

呃正皮

預計未來會不斷見到呢篇野

吳得掂喪老婆, 羊獸成喪母 可以休息一下

2014年04月11日

呢兩個小兒科，隻猿蟈強先係香港人公敵

佢老豆死唔眼閉啦
有個咁嘅仆街仔
讀唔成書做醫生救人
做律師害人
好快到佢老母
之後全家死晒之後就會大腸癌
長命百歲訓醫院

基本上全個港共都係啦

咁德高望重，天葬啦，掛係皇后像廣場上面，日日俾雀仔食

葬翻去強國啦 你老尾

唔掛得冇負擔越來越賤啦
原來冇父冇母冇子女

天地有正氣

死袁老竇死老母
死袁老竇死老母

死袁老竇死老母

報應喇 死晒全家最好

梳.... 係條街大大聲笑左出黎

死埋老母未

袁國強：You too

以為咁快現眼報
原來係舊聞

20140411

國猿bb

抵啦 蒼天有眼

父子喺陰陽路上有分歧係好事嚟

階段勝利？壞人等天收，香港人阿Q精神

【本報訊】律政司司長袁國強丁父憂，昨晨他與家人到沙田富山殮房辦理認屍，神情哀傷，他稱父親生前沒有宗教信仰，暫時未決定葬禮採取甚麼形式，並禮貌地婉拒記者訪問：「私人嘅嘢唔想講啦。」

佢老母係人都屌過
都叫私人?

強國猿

幾時落去盡孝道？

個墳會係邊

同求

猿蟈強已出現留下負皮

報應

吳克儉都好撚仆街
羊獸成就小兒科

袁狗

做個孝順仔
快啲去探下個老豆啦

You too

TVB幾時做電話訪問

每日一篇?

厚德村居民仲唔入黎拍卡
每次報應都報落屋企人到

唔好揸咁緊呀，一陣揸死埋你老母就唔好啦

吳得掂係frd?

留定名睇強國猿死老母死老婆

生依個人渣

佢老豆都係落地獄多

幾時冚家剷

死便宜佢啦
幾時到佢老母傷心過度中風半身不遂唔生唔死吊返廿年先斷氣

2014年
不過照拍手拍到佢身邊啲人落地獄先

佢有冇fb等我地恭喜下佢

可以落去同克儉老婆老母玩3p

無限loop

一路睇正路開心

點知係舊聞

佢仲有老母
到時再開心囉

希望下次係死老婆

小鳳姐！

全家一路好走RIP

嘰一聲笑咗

最撚好佢全家突然死撚晒佢中風癱埋睇撚住自己屎都痾唔到

怪唔之得做壞事做得噤順暢.唔怕做完死老豆

天在看

屌，我仲以為係 instant karma

幾時死埋老母

祝佢早日死全家

2014年 又炒撚曬車

好撚醒喎kai子
你唔講真係冇人知架

唔知點解睇個topic會聯想到陪著你走

push

佢未婚